[數撚入]唔該幫手睇下份嘢高唔高質

好撚核突

唔好白色